68% 美國人認為，即使得罪中國，也要支持香港民主運動

🇺🇸 美國最新民情究竟如何？香港終於被列入美國民調內容，而這一切都是林鄭月娥的功勞。根據Ronald Reagan Institute昨天公佈的民調：

1. 68% 美國人認為，即使得罪中國，也要支持香港民主運動（不認同只有14%）
2. 69% 美國人認為，假如中國對香港武力升級，美國應該對華經濟制裁
3. 59% 美國人認為，假如中國對香港武力升級，美國應該提供「安全協助」 (Security assistance)
4. 76% 美國人認為，假如中國入侵台灣，美國應承認台灣獨立
......

對中國高度批判，已成為美國朝野共識，這是新冷戰時代，後續陸續有來。

(Source)

Thank you America

好想幫美圖佬含

美國瘋了？

God bless America

其實合理
如果繼續比中國強大落去
咁美國終有一日無法壓制中國
咁到時全世界都玩完

Security assistance係指咩？

含蓄啲嘅講法，即係出兵

Sir this way

President Obama:

We will continue to provide Ukraine with security assistance not to encourage war, but to allow Ukraine to defend itself.

坐起冷氣房 拎個controller 夠滅你支共啦

美國有賣150粒反坦克導彈比烏克蘭

green beret 會過黎教你點對抗中共

可能反共氣氛已經形成
唔理支唔支持香港 都要對付中國

Obama會送枕頭
Trump會送第七艦隊

好強大咩?
連登仔日吹夜吹支爆架喎

美國果然仍然係民主大國

美國要怕中國？當年蘇聯都唔怕啦

thank you Sir

68%仲多過香港區議會選舉比例